任何.mil的美國網站是不是都已經無法從香港訪問了？

均提示dns解析失败

你個敗字咩事？

在香港分別用 8.8.4.4 以及 218.102.23.228 這兩台解析服務器，運行“dig www.defenselink.mil”結果是超時 servfail，運行“dig www.defenselink.mil +trace”則最終可以解析出正常 ipv4 地址

而在美國，使用 8.8.4.4，直接“dig www.defenselink.mil”就能得到 ipv4 地址

其他.mil域名的网站也是相同情况

是否意味著美國國防部所屬的網站均已禁止香港網民訪問？

你#1個敗字做咩鳩嘢呀？

啥叫“敗字”？

啥叫“敗字”？？？

返鄉下啦

躝啦

最後機會

我代表連登各會員在此嚴正要求主題開始者主動就以下不當行徑向全體連登仔作出解釋並就其錯誤承諾作出改正,否則將會被列入各5毛黑名單及受到嚴正制裁

警告發出原因:你捨得望返你個#1裡面個"敗"字係咩鳩嘢屄事未呀

我已仔細閱讀了站規，沒有發現禁止使用simplified Chinese的規定。

躝返去貼吧啦

貼吧里也未禁止traditional chinese